{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049788",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 유명산하늘아래펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約された人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できないことがあり、この場合は払い戻しができません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、もし同性で保護者の同行や同意がある場合にのみ入室が可能です。 入室と退室時間を他のお客様のために正確に守ってください。 客室と周辺施設を利用する際には、施設物を毀損または紛失した場合の責任は宿泊客にあることに注意してください。 また、客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的な炊事道具や喫煙は禁止されています。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 ご予約の客室ごとに独立したテラスに四季折々のバーベキュー場が用意されており、バーベキューを楽しむことができます。 カラオケは11時まで使用可能で、フットサル場はペンションの隣にあり、ボールとネットも完備されているので無料でご利用いただけます。 食事の注文は可能で、夕食としては宝城緑豚の木サムギョプサル塩焼きと様々なおかずやチゲが楽しめ、朝食としては干しスケトウダラの酔い覚ましスープやもやしヘジャンククが食べられます。 ペンションの周辺には漁夫渓谷、有名山、大明ディバルディパークなど様々な観光地がありますので、楽しく遊びに来てください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約された人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約された人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊は不可能であり、もし同性で保護者の同行や同意がある場合にのみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数が最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "宿泊人数が最大人数を超える場合は入室できないことがあり、この場合は払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を他のお客様のために正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用には注意事項がありますか？",
            "answer": "はい、施設物を毀損または紛失した場合の責任は宿泊客にあることに注意してください。また、客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的な炊事道具や喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での無分別な行動は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、ご予約の客室ごとに独立したテラスに四季折々のバーベキュー場が用意されており、バーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "カラオケやフットサル場の利用は無料ですか？",
            "answer": "はい、カラオケは11時まで使用可能で、フットサル場はペンションの隣にあり、ボールとネットも完備されているので無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "食事の注文は可能ですか？",
            "answer": "はい、食事の注文は可能です。夕食としては宝城緑豚の木サムギョプサル塩焼きと様々なおかずやチゲが楽しめ、朝食としては干しスケトウダラの酔い覚ましスープやもやしヘジャンククが食べられます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺には漁夫渓谷、有名山、大明ディバルディパークなど様々な観光地がありますので、楽しく遊びに来てください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 620
    }
}